把聲好聽嘅女仔真係好殺食

好想瘋狂聽佢錄音
你地聽過最好聽嗰把聲係點㗎？有無一刻因為把聲而心動

聲呢？

欣宜把聲好聽呢

真，有時係街聽到都會望下

自私j好聽到係呢世人暫時為止聽過最好聽嘅 唔係一般港女嗰啲煩膠聲 聽住佢把聲係舒服到放鬆咗可以催眠咁款

咁如果講嘢把聲正常
唱歌超好聽呢？

明偉德強雄
榮華發輝峰

唔知點解係咪我錯覺 但多數靚女把聲都好老牛

咁就要睇唱歌好聽係因為技巧好定係唱歌嗰陣把聲靚

呢樣真 唔知點解 不過都見過溫柔聲靚女

聲靚

咁都好殺食㗎 有一個韓星女歌手就係咁
btw你其實係咪講緊自己

想聽

有無法國聲靚嘅多數係豬扒

依個堅

都有 肥妹多數聲都係懶溫柔同甜嗰類

我正想講
另外相反豬扒唔一定靚聲但靚聲嘅多數係豬扒

比你發現咗添

又讚自己 你有無post過一段仔上嚟？想聽下
btw我都好鍾意唱歌但係唱得好難聽高少少嘅音就唱唔到

冇ah
不過有諗住做吓翻唱
睇吓之後有冇機會la

斯斯文文娃娃聲

通常靚聲都係肥婆

呢個真，可以chok咁甜真係幾勁
不過就算係肥妹，擁有一把靚聲可以補救唔少，喚然一亮嘅感覺

真，樣衰嘅都食得落